[馬浚偉自編自導自演港產片] 《生前約死後》討論

上咗畫冇人講

故事本身係改編馬生同佢媽嘅真人真事
故事感人但手法出事

我未敢入戲院睇
有冇死士入場報告下
聽聞係The Room 級

奶共偉，不了

你同你個名一樣

導演: 馬浚偉
編劇: 馬浚偉, 林少枝
主演: 馬浚偉, 顧美華, 余香凝, 黃定謙, 黃釗鑫, 凌曉樺

當支持下余香凝黃定謙
起碼套戲唔係奶共合拍片嚟

wfc

the room

拉
中資片
中聯辦投資者拍嘅

福建幫同政協比錢嘅
哩班係當紮中聯辦嘅人
自己諗

教聯同福建聯會係乜？

佢都奶了共喇？

余香凝不了

唔
咩叫the room級？

the room不知幾好睇

如夢初醒時

咁你不如入場 等你報告下

好睇

I got the results of the test back. I definitely have breast cancer.

why Liza why

有馬撚呢條煩膠已經唔洗睇，等佢自己call啲契妹睇

以為係小智

成日想奶共 但番大陸又唔紅
又扮懷才不遇 收皮啦

國民契哥馬仔演技大爆發呀屌你老味

有認證
此post已完

you are tearing me apart , Lisa !

屌你我現在才知個戲名唔係生約死前後

生前約死後
生死約前後
生約前死後
生死前後約
生前死後約
死約前後生
後生約前先

唐伯虎

嘩屌，同的士陳一樣咁柒，不了

屌
柒過的士陳囉

有啲TL feel

the room級咁大鑊

話說佢早排個演唱會開唔開得成？

你試吓睇條trailer
真係似the room嗰個級數

「你要食藥㗎」
馬浚偉真係痴撚線

開得成
搞舞台劇又搞演唱會仲要拍埋戲
到底佢背後有咩水喉

富婆？

契妹啲老公科水 出錢比佢等佢有野搞 唔好搞啲契妹

佢話下年又開套喜劇喎
唔使啦呢套本身已經係笑死人嘅喜劇

兩個都演得好差
尤其係謙仔

睇bts好似幾正常
點知出到嚟..

其實佢個樣蛇頭鼠眼咁，㸃解會覺得自己靚仔/有型/會紅？，

全片最高潮一定係謙仔同馬浚偉喺水務署鬧交再打嗰幕

全部都好鬼假

跳樓嗰吓嘅CG又好搞笑

佢搞啲舞台劇好評如潮
點解跳入大銀幕會柒到咁

自大囉
佢呢啲應該俾人寫劇本同做導演好啲
現家出到嚟啲技巧錯晒

巴打竟然睇左？

最離奇係佢喺大台啲劇收視幾高

睇咗
基本上港片同韓片都會入場睇

I did not hit her, it's not true! / It's bullshit! I did not hit her! / I did not! / Oh hi Mark

佢個樣成日好似痾屎痾唔出咁

喺戲院被逼睇trailer已經覺得好尷尬
演技好似差過拍電視嗰時
仲要放大喺大銀幕睇